唔知點解見到有人「拉」就好想推post

拉

推

拉🤚

。

幫拉！

垃圾post 毫無營養

拉

[black].[/black]

拉乜鳩
我插撚死你

咁癲?